[臭雞狙擊2] 田中女神 有男友仲出黎接客 仲做埋免費雞 [Update: 有片]

事源可以睇番POST 1, 傳送門呢到：

[臭雞狙擊] 有男友出黎接客 仲做埋免費雞 各位巴打睇路唔好埋錯單呀

入正題之前，溫馨提示 ：

隻臭雞叫葉蘭X，YIP XXX CHI
住上水清X邨，中學係田家X中學。
電話號碼係610510XX
工作地點未肯定 暫時只知道係IFC(附近)既連鎖蛋糕店

上個POST已經做晒整合拓展，未睇過既巴絲可以睇番
或者下面我會簡單講下。

到片啦
琴晚up左上google drive，但好多巴絲都話長期都睇唔到
跟住post過上youtube，但part3+4好快比Youtube bam左
利申番：無閃卡無露三點，啲片只係單純係淫ig既story同live
part 1 story:
part 2 story:
part 3 story:
part 4 story:
part 5 story:
唔想花咁多時間睇幾十分鐘片既巴絲，
歡迎只係睇part3+4 重甜

Instagram Live都up左，但開Post時仍然係Processing，大家比少少時間。
live主要係魔女bb分享自己初夜點樣比個油頭毒撚奪去左，仲要比人當係飛機杯。
田中既巴絲可以聽下，推測下係邊位勇士巴打食左魔女bb隻豬
part 1:
part 2:
part 3:
live得黑畫面＋聲，應該無事掛

歡迎大家繼續爆料，下面會慢慢post番上一個post既論據同有人爆料

即刻入嚟推

事源：上年有個見義勇為既絲打POST左個ptgf ig上黎話佢有男朋友仲出黎搵食，仲要視貓如命既佢原來係靠賣貓搵食

[帽事嘅] ptgf瞞男朋友接客 利用貓b賺錢

最標誌性認到係兩個ig係同一個人：嘴同玉璽

ptgf ig:

新ig:

推呀

電話號碼篇：

呢張係我7月17號cap低，電話號碼組合 MATCH

呢個係佢TG AC (deleted)，bio又係用呢個emoji MATCH

確認真身篇：

仔細睇佢右手係帶住隻玉鐲珠鏈，而下面呢幾張圖都係係佢淫ig到cap出黎。

LM

確認真身篇2:

咦你好想要呀？

留意手指，戒指MATCH 指甲甲型都MATCH

真身篇3(最關鍵)
facebook中學相：

佢有試過post左半個樣上個淫ig
黎張對比圖就知，個facebook真係屬於佢，隻臭雞真係叫葉蘭芝。

數罪名：

1. 自稱愛貓如命，但開養殖場賣貓
呢樣就係源於我搵到佢電話號碼先會搵到確實證據既。
只要求其google下，頭幾個結果已經係佢賣貓

夠晒證據，罪成。

2. 有男朋友仲做雞
由唉絲個post可以睇到條女係最少一年前，即係2017年6月已經做緊雞。

張圖我係7月13號cap低既，3年半，即係起碼係2015開始？
可能會有人話：可能分左手呢？再去圖
張圖係7月9號cap低，9星期前即係頂多5月post，即係1月左右先分手
夠晒證據，罪成。

3. 有男朋友做雞不特止，仲要原來係人都上得，仲要懶係清高咁
佢有開過live (後補)，話唔會搵SP扑野，因為佢好憎SP呢樣野。
點解呢？原來魔女bb好慘架，佢之前story有講過佢中二就開始同人send淫相

原來就係魔女bb既初夜對象 (勇士巴打，對住佢中學個樣都起到機 )
魔女bb話佢傾傾下鐘意左對方，但對方就好似當佢係飛機杯咁
中六準備考dse個陣比左第一次佢(唔係拍緊拖) 扑左之後大家個活動都只係局限係屋企張床
有一次仲夜媽媽叫魔女bb上佢屋企幫佢含撚 含完就叫佢走添呀
但魔女bb想確立關係個陣對方就話維持而家咁唔好咩 從此魔女就好憎SP呢個TERM啦～
佢仲係live到笑佢EX-SP又幼又短，早排仲想搵番魔女bb番撻
但魔女bb緊係拒絕左！(又男朋友又客又網友，仲點啃得落呀)
魔女bb仲話佢而家個樣成個毒撚咁，但魔女呢幾年學識左點扮靚，起碼係街到有人望下喎～

好啦講完前傳，係時候入正題啦
講到自己咁清高，原來係唔會搵SP，搵SL炸嘛 (SL都稱唔上掛第一次見既網友就摷得)～

無3不成幾，我當初夜對象同男朋友都係處男
初夜係18歲，前男友拍左3年半，臭雞而家22歲
即係起碼有1個以上既扑野對象係男朋友以外，仲要未計唔係處個啲
魔女bb玩左咁耐，仲有幾多個真係得佢知

4. 對外聲稱因爲男朋友先欠下卡數，窮到無辦法先做雞，事實卻並非如此
每個做PTGF既人背後總有個「苦衷」，就好似當初欣怡都話係屋企有事 (小李你還好嗎)
魔女都唔例外，有人發夢見到佢話係因為差卡數先焗住出黎做雞
仲話唔接SEX PLAN，一做夠就收山唔做喎
魔女bb咁慘，自然有兵仔問差幾多呀我幫你還呀/你因咩差卡數呀
有人發夢見到魔女bb就話係因為男朋友唔做野而佢地又無錢交租，佢先要碌卡去交住先
(咦個陣時有payme啦咩？點樣用信用卡去交租呀定係我蠢呢)
咦但係我望一望，真身IG好似唔同情況喎
2017年2月個陣魔女bb仲有錢去日本架？？？

一頭又話無錢先出黎做雞，仲要係為左男朋友先要拋個身出黎
一頭又有錢去旅行，媽呀我好亂呀

5. 除左接客之外，仲一拖幾條仔，實行一后幾皇
當初講到唔接SEX PLAN咁有底線
點知有人發夢見到原來第一次見面既客，去睇戲個陣摷兩摷就濕晒，仲要幫人含番。
事後無收錢，話當識個朋友喎～識個SP...呀唔係SL先岩
之後真係有做朋友呀，做朋友做到上埋個客屋企扑添 (其實係咪唔應該叫客，都無收錢)
仲有另一個客，收左錢行個街食個飯
話無地方行就上樓開個房傾計喎～聲稱無扑喎～
孤男寡女共處時鐘，魔女bb真係純情啦～
仲有個SL又係上左對方屋企埋牙，事後就夜晚接客
魔女bb真係忙呀個閪頂得順嗎

上個post有人爆料

求上水呀既巴打！！！

條女扮可憐 講乜都得

lm

屌你老母youtube 明明驗證左

thmss嘅過嚟食花生

你真係要加油啦魔女bb

新Po繼續推
又要講多次 咪撚侮辱我個名啦八婆

大家睇住vimeo先 live1:

live 3我仲整緊！

live 3 updated link:

正到。。。

洗唔洗咁淫

live 1 updated link (YouTube):

唔撚係掛，證據確鑿仲有咩需要懷疑

佢d朋友話會相信佢會企佢果邊喎
其實做得出就唔怕認喎
大大方方出黎認做雞咪重好
Btw佢真好淫 但聽live把聲不了

起唔起到幾錢有得屌

佢同啲客行街唔怕比男朋友撞到嘅咩 ？

巫女有冇

見識少，乜啲00後咁淫咁開

21 22歲喇佢

免費

癡撚線佢班盲撐到底有無睇過我個post
證據確鑿喎

佢講到佢男朋友係廢青咁 終日唔番工淨係係屋企同落網吧打機

無呀起一個底需時一段時間呀

今年22歲 96年1月30號

邊個係巫女呀

幾錢q 點搵佢

推

田中綠社社長好多都係雞

低調啲 如果真係起到就正 條女識潮吹 又大波
之前fol過

起到就好

條女D底褲好誘惑 又淫

推臭雞

有冇多啲rabbitt嘅嘢爆

Push

仲咬緊

g

有仔兼做雞再加免費俾網友屌
佢都好撚餓下

其實簡xx同rabbitt係咪同一個人

幾正 收幾錢

有冇新野睇

做雞仲比frd撐
仲話自己比人杯
到底佢當唔當你地係朋友？
撐佢嘅朋友 你醒下啦

唔係一直都係咁既咩

田中女神
唔撚係呀？

田中臭雞

free的

呢個得文字敘述
無圖無片無花生
點撚樣証明係雞

屌你老母d私怨撚就行撚埋一邊啦係咪真係當撚正呢度child登定係個撚個都係00後 上篇文仲未撚比人屌夠咩 咪搞撚到成個連登咁低能啦屌你個閪

樓主好波

屌你老母
問吓都唔撚得呀?
認真講句識佢老鼠咩
你老母就私怨撚

佢啲兵？

兵你老竇呀 我真絲

請問巴打點解要幫住啲臭雞？

我冇幫過任何人喎ching 我係一心想食魔女花生 唔撚妥佢好鳩耐

Pish

反正都係雞 一齊做尻埋佢有咩所謂

Ching 咁就錯啦,我哋只講事實,唔會做尻人嘅

慳啲啦 乜鳩證據都無得張垃圾圖就話人係雞
我夠話你老母係雞啦
砵蘭街167C座 黃色光管招牌寫住青春玉女波后
做左25年嘅老雞
係又雞唔係又雞
定人地同左另一個一齊你溝唔到就屈人係雞呀
低質到

唔洗嘈 全部都係雞

其實你係咪rabbit

Hi rabbit睇相覺得你好樣過田中女神

起底睇舊文似真點巴打喎

新po支持 推

繼續推隻死臭雞

Youtube睇唔到
有沒得救

推

手土

輕輕一推

花生友

再推

睇左佢story
真係好撚淫
重有邊個會埋佢單

我啊
我已經準備好

我可以幫手屌
埋單就不了

推推先 樓主走左佬 ？

就咁睇樓主應該係田中人 因為呢張相係佢朋友個fb 到cap出黎 咩事令樓主咁大怨氣
利申：魔女當年同班同學 食花生中

留名最後反起返樓主底

屌你老母有野睇未呀

推爆佢

推推推

有冇多 d 圖呀

推一推

唔係純 係淫唔起姐 要蒙頭入閘

佢好醒架 佢個陣同男朋友住MK近奧運個邊 所以從來唔約客係個頭

起唔到啦 佢係魔女個fd 魔女一比人爆佢就已經淆底del左個ig

其實私怨都無問題既 只不過最緊要係有證據先好放上黎討論姐

巴打追下post 第二頁我有update番youtube link

喂 你地兩個都爆下料好喎 有無圍內消息佢而家點樣賣可憐法?

咁柒幾錢？

有咩問題

靠你啦樓主，將班臭雞繩之於法

係呢你有冇聽講過魔女bb當年dse幾多分?

有男朋友仲做雞 仲要用個淫ig周圍收兵 派左無數咁多頂綠帽比人 仲要未計佢玩啲兵仔既感情? 咁都冇問題?

一個願打一個願挨

咁佢男朋友呢? 你又點幫佢護航

條女細個係咪成日睇AV睇到上撚曬腦

鬼記得佢考幾多分咩 但佢個時同哂啲人講要證明自己唔讀大學都可以成功 話咩三年之內要做老闆 結果 個時個個都當佢同另一個佢fd嘅傻閪咁 笑大人個口

佢男朋友智力有問題
條女自己簡
西臭唔好喊

話唔定條仔出面都有女 唔信佢接左咁耐客冇比人懷疑過

推爆隻雞

PUSH

輕輕一

唔知佢而家點

發夢見到佢成日打機

咁得閒打機，唔洗接客咩？

魔女今日係唔係去左屯門

幫手推啦喂